依加個WEB版幾分鐘就死左回覆制

連仔/哥/少/爺/帝/王快D出個WEB版PLS !!!
我好多IT狗 FD(好啦其實我都係半個既 )
朝朝晚晚都有得用電腦上呢度
但佢要拎部手機出黎先留到言
表示好撚ON9下
依加個WEB版唔係official既
想你快快手整個自己既web版唔該

其實個web版係咪你地試水溫嫁...

你用乜BROWSER？
我主要用WEB版上，手機反而少用。

之前個WEB版KEEP住改就遇到問題，呢個WEEK用CHROME完全無問題喎

web版, 有乜問題? 係FF有少少bug

但都希望出個官方版

首先，你搞錯左小小野
Unoffical Web版係Design for Touch Device用既Web版
唔係Desktop用既Web版

然後，留唔到言個問題係 Touch版加左Yahoo廣告
俾AdBlock/uBlock Block左
所以整死哂留唔到言
解決方法： Exclude左佢